今日母親節行程：朝早食m記早餐 lunch食美心住飲starbuck 夜晚食住東海堂睇愛回家

就算我係深黃都好 今日母親節咁開心都避無可避 原諒住佢一日先 頂多聽日落商場唱吓歌捐吓錢比612當和數

你放過我唔代表我放過你 屌你老母

係 一齊嗌返聲香復香港時代革命

樓主五毛
唔好回

睇愛回家就唔係黃？

慢咗

愛回家深黃

手足仲M記,美心, 星buck?

樓主深黃點解反願榮光

手足窮都要被迫食老m

我無反對人唱 我純粹覺得難聽 就好似啲和理非屌畫面唔好睇咁

係 我成日repost蘋果同立場 黃到仆街

是其是 非其非